鄺葆賢醫生召開記者會，分析催激彈後遺症。

Medical Inspire 醫．思維的影片派對
鄺葆賢醫生召開記者會，分析催激彈後遺症。